見到呢個post嘅dse雞，你一定冇大學讀

除非正評呢個post腸酒俾我

點腸酒？抵你無大學讀

咁AL牛有冇得讀

無

你一定無大學讀

下次試下科大business啦，reputation唔錯